是午 提升午餐中鐵質及膳食纖維委員會

主席：
施施擒擒

成員名單（排名不分先後）：
施施擒擒

健康

啲菜好似幾靚

下次要自己煮

聽日食牛牛啦

買咗兩份菜，擺埋一齊，最後食唔晒

聽日食番薯

呢啲好易煮啫

又養豬咁食

好彩成員冇我名
我一定頂唔順
今餐好健康
過關

邊度有咁既豬潤賣？白灼好正

老母整豬膶好啲，我整會有味

豬也不吃

多謝牙點

個碗豬潤好撚核突
倒撚左去

就咁攞水煲熟佢咪冇味

附近粉麵店咋
你可以留意下屋企附近邊間有豬膶麵賣

老母意粉

俾返我食啦

要醃鹽+薑同酒

老母啲意粉真係豬餿咁

唔啱食？

豬潤真係食唔慣

想入會

我有缺鐵性貧血，所以叫一碗補一補

歡迎，自己加返自己落名單就ok

主席：
施施擒擒

成員名單（排名不分先後）：
施施擒擒
紅眼睛看着這孤城

想睇下次影畀大家睇
係咩餸

細佬

你啲牛加加埋埋補嘅鐵質多到可以做副主席

佢落咗一罐垃圾午餐肉切條
5匙羹肉丸肉醬
2隻番茄切碎
煮到稔晒嘅4人份量意粉

亂嚟嘅佢
屌我老母

多脂肪

太健康

希望日日都可以食到咁多菜

Metoo

是
豬潤很難食

笑

做唔做成員

好好食的

老母本身仲想白汁加番茄碎...
我喝住佢先冇整到

我真係懷疑樓主真係靚女黎

在心中

豬膶

很難食
食過了

係很惡既靚女

哦，想溝

樓主有人埋單了

點解咁諗 我係全連登公認嘅肥婆嚟

Ok榮譽顧問

cc
豬膶對女性好好

咁我幫你食啦

惡就真嘅靚女就真係唔係

埋乜撚嘢單吖，我老公係我初戀嚟

又好惡啦我

係咩

奶水巴打好似唔係太了解我

我黎完m都補下先
勁虛

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點

好
全部俾晒你

唔係有人要就叫埋單嫁咩

唉，我都差唔多嚟
好驚今次因為身體差咗而陣亡

多謝呀

監督：半點

我硬係覺得埋單呢個行為有著人哋舊鞋嘅意思

ok

連登仔話拍過拖=臭雞

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

監督：
半點不由人

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點

咁我要改口唔用埋單
施姐有人收伏左了

咁拍過拖嘅男人咪正臭鳩

係
你返去聞下臭唔臭

你將我妖魔化咗

等我揾一揾先

搵到未？
係咪拎左黎煲湯

未揾到

你係咪唔小心食左

可能收埋咗喺花槽度

想踢你入會，ok?

已踢

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點
濟癲(LovEnPeace)

跟住俾蝙蝠擔走咗

咁咪有武肺

未必，沙士啫

咁補呀

好閪補架

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

監督：
半點不由人

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點
濟癲(LovEnPeace)

擒，飯呢？！

前晚大解放食咗成碗飯
所以呢兩日唔食白飯住啦

陣間焗Camembert cheese 食
點麵包

預埋我吖

預想圖：

流緊口水

俾啲你奶

好慘
路過俾人踢入會

咁用咩先岩..

幾時有得食

連登惡霸

迎娶咗

未整

會唔會好似蚊蚊蚊咁由朝整到黑架

我訓係床攤緊
岩岩四點幾食左腸粉燒賣

hi

想知邊度有得買嚟焗

但係啲牛扒真係好正

正呀！！！！！

牙燕，做唔做成員之一？

城仔整得靚

不嬲都已經係
隱藏會員

OK

真係好正，我都想去試吓食熟性牛扒

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

監督：
半點不由人

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點
濟癲(LovEnPeace)
慕容燕 【隱藏成員】

我都想買一塊try try

換個生鐵鑊

慘了
越黎越多會然
我咪要監好多人

頂你真係有用咩

Taste同Jason’s 果啲有
我吼佢特價先買

有條友見某國啲漁民貧血，佢地飲食習慣上又好難改，搞左個project俾條鐵魚過佢煮飯

不過eddectiveness同limitation就唔知喇

監我一個就ok，因為得我一個唔自律

唔該晒絲打

學到野

但係我驚自己煮會煮衰between 買咗碗仔翅

下次買埋香草先

你又岩

咁都係用番收伏好D了

很惡的

咁你要講多D

飲食台惡霸就係我
認住我2隻中指

最惡係鄭欣宜

係咪想打一身

睇相以為係某ghost會員

上網偷圖

有冇興趣做委員會秘書

秘書要著黑絲嗎？

咁我2隻中指點敬番

我仲有

可以不過唔勉強

join

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

監督：
半點不由人

秘書(黑絲)：
意志

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點
濟癲(LovEnPeace)
慕容燕 【隱藏成員】

....弘第一
你第二

即去12蚊店買黑絲

是佢成日唱衰我

俾個機會你講多次

好想j

收納

咁你都係用收服啦

ok
施姐已經俾人收伏左啦

伏妖降魔咁

施姐已經俾人收拾左啦

收你皮吖嗱

唔好收拾我

嘰嘰

仲有冇

冇貨啦

睇黎我地要黎返次

降低鐵質委員會

最高主席：
耕總

豬潤好正

你呢個委員會一早比我ban鳩咗啦

係，好厚，唔臭

你仲唔死

大家都出2次

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

監督：
半點不由人

秘書(黑絲)：
意志

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點
濟癲(LovEnPeace)
慕容燕 【隱藏成員】
耕田農夫（25仔）

主席：
施施擒擒

榮譽顧問：
衞詩

監督：
半點不由人

秘書(黑絲)：
意志

成員名單（排名不分先後）：
紅眼睛看着這孤城
下啫係點
濟癲(LovEnPeace)
慕容燕 【隱藏成員】

已列入黑名單：
耕田農夫【25仔】

你大鑊啦

諗起都正

尋日自己啪晒成餅有啲漏

但好正